\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}
	\begin{center}
		\textbf{Arbeitsschritte BA}
	\end{center}
	\bigskip
	\begin{itemize}
		\item Papers lesen zu AEB Simualtion -> Wahrscheinlichkeitsausdruck und MC Simualtion in Matlab implementieren.
		
		\item Papers zu Worst Case Distance Analysis lesen (H. Graeb)
		
		\item Implementierung einer WCD Analysis mit anschließendem Test mit nur 5 ZVs
		
		\item Nach einigem Tweaking akzeptable Ergebnisse, auch für 50Hz (also 25 ZVs), Aber:
		\begin{itemize}
			\item  Sehr lange Ausführdauer ($>3.5h$), davon aber nur $500s$ in \textit{patternsearch()} und der Rest zum Startpunkt suchen -> besserer Algorithmus als random Punkte untersuchen benötigt!
			\item Bei MC / geschlossener Ausdruck: Verschiebung von $\tau_{opt}$ mit steigendem $\sigma$ hin zu kleineren Werten, bei WCDA nicht (\textbf{inhärent nicht möglich!!!!}). Trotzdem: wenn Abweichung in relevantem Bereich nicht zu groß, kann Entwurf mittels WCDA gemacht werden; kleine MC zum Abschätzen der Abweichung
		\end{itemize}
		
		\item Neue Erkenntnis: obige Verschiebung aufgrund nichtlinearer Akzeptanzgrenze -> WCDA v.a. für hohe Abtastraten (i.e. Akzeptanzbereich bildet einen $2^n$tel Raum im $\mathbb{R}^n$ mit fast gleichen Abständen $a_i$ zum Ursprung  $A=\{\boldsymbol{s}\in \mathbb{R}^n|\boldsymbol{s}<\boldsymbol{a}\}$) ungeeignet!\\
		\textbf{Aber}: für diese Art von Problem könnte man evtl. eine andere Methode anwenden, in der man die Normalverteilung tatsächlich über den Akzeptanzbereich integriert. Man erhält mit bekannten Grenzen $a_i$ und aufgrund der Unabhängigkeit der Zufallsvariablen: $P=\int_{-\boldsymbol{\infty}}^{\boldsymbol{a}}\varphi(\boldsymbol{s})\mathtt{d}\boldsymbol{s}=\prod_{i=1}^{n}\Phi(a_i)$
		\textbf{TODO}: Möglichkeit finden die $a_i$ effizient zu bestimmen und Hypothese überprüfen!
		
		\item Doch \textbf{nicht so einfach}: für drüber gilt eine oder-Bedingung ($o\Leftrightarrow \bigvee_{i\in I_o} s_i < a_i$) aber für darunter eine und-Bedingung ($u\Leftrightarrow \bigwedge_{i\in I_u}s_i > b_i$)
		
		\begin{equation*}
			P(inside)=\prod_{i\in I_o}\Phi(-a_i)\cdot (1-\prod_{i\in I_u}\Phi(-b_i))
		\end{equation*}
		
		... evtl auch nicht mal so einfach, da nicht ganz unabhängig! (wenn over dann nicht under!!!)	
		
		\item \textbf{IT FUCKING WORKS!!!!!!!}\\
		Aber: tau offset von ca. $+0.16$ -> Ursache???\\
		\textbf{Update:} keine Ursache, da flasche Referenz vorlag; Methode funktioniert!
		
		\item Funktioniert wahrscheinlich auch, wenn im Fall von mehreren Variablen pro Entscheidung die Grenzen nicht mehr orthogonal zu allen bis auf eine ZV sind, da man hier wieder die WCD als lineare Näherung der Entscheidungsgrenze benutzen kann
		
		\item Gleiches Szenario aber zusätzlicher Messfehler in Geschwindigkeit: 2 unabhängige ZVs entscheiden über Auslösung zu jedem Zeitpunkt. -> finden der WCD für die Auslösung in jedem Zeitpunkt.\\
		\textbf{ABER:} finden der WCD nicht einfach!!!!\\
		Bisherige Ansätze:
		\begin{itemize}
			\item Random Grid -> dauert lange und liefert bescheidene Ergebnisse
			\item Kreise abchecken und diese skalieren/verschieben, bis man konvergiert. -> komisch verzerrtes Ergebnis
			\item Wissen ausnutzen und auf Ursprungssenkrechte zur Entscheidungsgrenze konvergieren -> Funktioniert recht gut und schnell, zeigt aber einen ''linearen'' Einfluss von $\sigma_x$ und $\sigma_v$ statt der Eigenschaft, dass mit $\sigma=\sqrt{\sigma_x^2+\tau^2\sigma_v^2}$ für $\sigma=const.$ auch $P(\sigma)=const.$ (es macht keinen Kreis)
		\end{itemize}
		\item Die WCD-Näherung ist aber in diesem Fall sicher exakt. Das kann man anhand der Struktur des Problems erkennen -> einziges Hindernis: Bestimmen der WCD 
	\end{itemize}
\end{document}